喺Brisbane 讀書嘅絲打入嚟

下年去讀UQ 讀healthcare 科

有冇絲打有興趣一齊合租呀

係嗰邊讀緊或者將會過去讀嘅都留個名呀

hi from Griffith 巴打

巴打係自己住定合租

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同fd合租，但近排完完約， 冇人同我一齊住利申 毒撚

自己住好貴 未學車又想住市中心附近先 你住Brisbane 邊區呀 ？

Mt gravatt 近sunnybank 個頭

上D華人網睇下

到時旅行租你到住得唔得先

巴打

近華人區 巴打多唔多去市中心，交通方唔方便

有冇好推介啊

你幾時嚟呀 希望到時已經搵到屋

巴打讀緊邊間

我都係下年去UQ呀 不過我應該會報college

係咪都係二月開學呀 開始搵屋未

係啊二月！ 揾左啦但係未報 住on campus有好多野打

IH? Union?

唔係啊我sjc

我CC 呀，住咗兩年

Lm

qut jj lm

下年準備去Sydney university 個Cumberland campus讀，誠意邀請絲打一齊合租

打算每人150-200 aud per week左右租到好嘅合宿

睇返你之前d post , 點解之前話去USYD 依定去UQ 吖？

qut